呢半年來韓仔咁撐我地 要點答謝人地?

韓國人近代史上一直處於民主抗爭嘅前線，先後經歷過1980光州運動、1987六月運動、2016反朴槿惠示威，普遍都好明白香港人嘅處境。成場反送中運動以來韓國主流民意都企係我地呢邊，一直不遺餘力咁撐我地撐到出晒面

香港嘅情況一直都係韓國新聞嘅焦點，有乜風吹草動野野都上到人地 top news，自6月起已經一直派記者來到香港前線，KBS啱啱先整咗個訪問港警嘅專輯節目

真。核彈 KBS時事直擊核彈終結

時事追擊 - 香港被自殺

演員金義聖一直身體力行支持香港，大家都好清楚，早兩個月直頭飛來香港上埋前線

金義聖《Straight》報導香港抗爭

探查企劃Straight《香港的憤怒—金義聖》

真係希望有朝一日金義聖先生可以參演香港嘅電影，贏咗之後一定要邀請佢來，未演出電影前都起碼要去煲底相擁下先

韓國大學生撐香港，撐到同中國留學生開片，然後去中國領事館示威

首爾大學生「沉默遊行」聲援香港 抗議南韓政府未有發聲撐港人

韓國校園裏的香港話題：本地學生捲入衝突和中國留學生對峙

港警攻打 CU 同 Poly 校園，亦深深引起韓國人對學運嘅共鳴，喚醒當地學運曾被血腥鎮壓嘅記憶

有手足係弘大搞反送中展覽，勁多當地人去捧場，留低大量打氣字句

韓仔真係一直 Stand with Hong Kong，咁我地可以點樣報答人地？
1. 多啲去韓國旅行，唔好淨係識去日本
2. 多啲支持韓國產品，進口韓國貨，將黃色經濟圈擴大至貿易層面，變成黃色貿易圈
3. 多啲學術交流同合作，尤其是科研技術方面
4. 聲援日韓貿易爭端中處於劣勢嘅韓國

韓仔 we connect 到如此程度，仲有咩係我地可以為佢地做？

Stand with Hong Kong
Connect Korea

日本之後香港人第二個鄉下。

要去韓國了

雖然啲婆媽韓劇同雌性荷爾蒙過多嘅男星真係好撚難頂 但點都唔會唔記得你地對香港民主運動嘅支持 有朝一日要反支共我地訓身幫拖

好感動，人地真係經歷過，佢地上一代人既負出先有今日，我地遲左好多年

真係好矛盾
佢地好支持我地
但我又好記得佢地世界盃黑哨 偷日本技術既野

有無辦法上升去官方層面
整個大韓民國香港人權及民主法案
之前薩德事件支共文攻武嚇干涉韓國內政
仲有北韓金仔 明明係中國令到兩韓分裂
我地要喚起韓國人反中情緒

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

日日食部隊鍋

今日明洞係咪有遊行

認真，韓仔比架仔更有心，日本戰場真係聯絡政黨多d，韓國可以做多d民間外交

食辛辣麵

聽多D KPOP
我愛韓國

respect

無諗過韓仔咁有心

以前冇諗過去韓國旅行
而家可以考慮下

黎緊都去只去韓國旅行

以後唔笑韓星了

今日又有遊行

以後唔反泡了

多謝韓國人

J多d女團

成班港仔淨係識笑鳩人地寵寵寵 宜家識內疚未？

香城online玩家大型活動 投票Challenge

oh爸

以前喺旅遊區做過收銀，班韓國客真係韓狗黎
依家唔可以再一碌鳩打一船人

溝曬佢哋啲韓妹

去多啲旅行

大家聽朝早啲落樓投票，一定要建制派大敗

各國傳媒齊集香港 如果明晚結果是建制勝利 國際戰線正式收皮

Push

唔好亂黎
4. 聲援日韓貿易爭端中處於劣勢嘅韓國

支持

支持bts

We connect Korea

00後D 妹妹日日追星以示感激

日本仔反而依家係屌鳩我地係暴徒

日豚算鳩數啦
日日有珍奶飲就得架啦呢個世界爆炸爆唔到日本就ok
睇下韓國既大學生，再睇下日本既大學生
唉

得閒d嘅去懲罰下你

721831

起碼人地有個民主制度，有得期待佢變好
以前一直覺得韓國=10年8年前嘅民智未開中囯
但係呢次見到起碼韓國開到民智
中囯知識分子一係自閹一係死清光

4有啲保留，人地啲金錢糾紛唔清楚唔好干涉

A

遲啲過去懲罰韓妹

4有啲保留
做住1-3先 已經足夠connect佢地

幫韓星買碟

點解係韓仔而唔係韓國人？女性冇份支持？定係你本身好鍾意韓仔

刺激黃色經濟圈 輸出香港以外

最多j下韓妹算了

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

旗隊出動🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷

廢中收到以前韓仔朋友無啦啦兩三次俾左五位數黎，指明叫我直接買野俾前線手足（已盡買）；另外人地韓國校園撐香港集會，班韓國人好撚英勇同班支國人開拖

以前讀書多韓國朋友但一向唔太鍾意佢地，但呢份恩情我地要記住 反而啲架仔好多陰撚濕濕偽道學

唯有幫手娶返個韓妹

算吧啦
連登第二日又會話人地係泡菜狗

韓國真係經歷左好多先行到依步
雖然社會都仲有好多惡習同唔平等
우리는 진짜 감사해요

Sorry啦以後不反韓

大家唔記得仲有平野凌子喎, 佢真係一心幫香港人
仲黎過香港民間記者會, 支持香港人

但係架仔同韓仔而家交惡

早排去韓國住個間民宿既阿珠媽到依家都仲好關心我地香港咩情況 成日都叫我地小心啲
黎緊都打算再去多次散下心 順便搵地方痴下文宣
大家唔好再成日笑韓仔喇 佢地真係好有心架

打爆支那仔臭閪

唔好再叫人韓狗

架仔都唔撚撐我地

第一至三點支持
唔認同第四點
你當日本支持者係Condom?

日本同韓國=達狗同大j

對比香港人對住班大陸仔撕連儂牆 韓仔真係開拖

韓國人真係好支持，新識個韓妹讀中大，即刻表明立場話支持香港人，佢完全明白

日本都好支持香港人的
上次有個誤會, 係唔小心私鳥日本遊客, 個度唔知情況點....

水冷麵

KPOP

日韓台本身都常駐鄉下嚟

基本野 將連登仔以前撐過既反 反過既撐就得

泡菜

sorry真係不了
佢地呢幾個月以黎做幾多嘢幫我地都好
都掩蓋唔到呢個民族喺國際社會有幾聲名狼藉
仲未計佢地點樣文化侵略包括香港在內嘅其他國家 擠壓本土文化生存空間
最多以後叫少句泡菜狗

韓仔 真勇武

已經攞假一月去

日本本土仲有人搞集會遊行支持.... 點解會話日本唔支持?....

係，以前好撚好撚唔鍾意韓仔但身邊偏偏一堆韓仔，老實講佢地唔單止對住我地，平時對住全世界都係小圈子認屎認屁

講勇武抗爭我識個班就算變廢中都義無反顧支持，因為真係用血汗換番黎

下次唔買iPhone，買samsung lg

追多d女團

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

叫少句泡菜狗都好好了，人地非親非故又幫我地開支國人拖，記者又會深入報導

We connect Korea!!

你班友咪再反韓笑人韓仔喇

不反了 我愛韓國

去韓國走一轉

派你去韓國做肉便器啦

去韓國搭的士 , 司機叔叔識唱願榮光歸香港

推

呢幾個月真係對佢地完全改觀
一去到大是大非就知冷暖
相反日本人都好似冇乜點出聲

有冇巴絲可以翻譯呢個post
dum喺韓國討論區
話比韓國人聽我地好多謝佢地

想嫁韓仔

J oppa

[img]

Oppa onni

我愛韓國

日本model平野鈴子黐咗線 依幾日無缺席過仼何反修例活動

為港捐軀，溝曬D韓妹

台灣呢

召喚韓文巴絲

多謝韓仔

韓國啲午餐肉幾好食

thank you oppa

韓國有冇可能幫香港拍套維權電影 希望可以係全世界感動更多人 stand with hk

Oppa hug

以後唔反泡 唔笑整容

泡菜咪即係另一個支那 日本好明顯完勝

日韓台3鄉下!
連登仔同韓國世紀大和解
利申不嬲唔反韓 孔劉是老公 IU是我老婆

瘋狂買辛辣麵

講嚟講去咪一個 上Twitter 睇 主流架仔係屌鳩我地 有周庭都無用
韓仔反而係撐我地撐到行

小妹願意獻身俾大隻oppa

班韓仔真係知香港有幾嚴峻

女仔嘅建議
男人去韓國可能真係會小悶
想支持韓仔可以多啲食韓國人餐廳/ 去香港啲韓國超市買嘢/ 或者普通啲睇多啲韓劇聽Kpop/ gmarket

最多iTunes 買多幾首IU既歌支持下K pop

亦都唔好唔記幾多吹奏支那既日狗
anyway我愛 suzuko san

組團去韓國旅行

日韓兩個國家都係民主國家黎，點都會支持香港多既，韓國係更明顯支持姐

對韓仔完全改觀

push

港女有先見之明果然女人嘅直覺好準

韓仔真係好好

金義聖係咪就係當時班抗爭者

多謝韓仔韓妹

9 月去過，遲下再去

真

人地民族之間既矛盾
我哋唔應該take side

台日韓東南亞全部都要connect

多謝，完

好想幫韓仔含

希望韓國跟美國機

台日韓東南亞全部都要connect

估唔到韓仔先係最夠義氣

BTW 我愛IU

而家班阿叔當年都有出去扔汽油彈
金老師都講過後生聞催淚彈都聞慣曬

日本都有右翼同埋非道德撚既？
咩2ch個啲，知唔知佢哋點講

不嬲撐開韓妹

其實香港好應該出個好似周庭咁既代言人，專門面向韓國

咁撚多偽韓風，又走去學韓文，唔會一個都無掛？

韓國中年人係咪真係好勇

泡菜唔一定唔好架 巴打

唔好痴線啦，韓國一早民智已開，你望吓佢幾多電影係揭露政府黑暗面就知

無講過無日本人支持 只不過人哋韓國人都落力支持 想大家去多謝下人地啫
其實又唔洗一提韓國就要拎日本出黎講 出黎比較
多啲人支持係一件好事

有韓國fd去左支持香港既遊行 又成日叫我地加油

同意，你搞個connect國際集會多謝南韓就已經可以，
日本都有支持我地，你咁樣聲援韓國姐係想當日本係condom?

Btw 韓仔fd話我知，韓國人都幾留意陳彥霖事件，因為佢地覺得到21世紀仲會有啲咁嘅玄案好荒謬

點答謝人？ 之前同bts一齊嗰個投票 有啲人見bts個支持比率高就話泡菜狗垃撚圾 一竹竿打成船人 咪恩將仇報囉 追星又話冇腦死港豬 大撚把page變咗半文宣 又有冇人知 之前清真寺又講笑話打聖戰 幫完你又要畀你串 下次冇人幫喇 利申 唔撚係army

男人怕悶唔好去首爾
南下釜山慶洲麗水嗰啲，幾靚的

半年前連登仔屌到最甘既人反而最支持場運動
最尾我地贏咗 連登仔要同幾多人道歉

我唔敢話全部韓佬一樣，不過以前外地生活一排所見，如果你問我支國人有乜天敵我會答韓國人

聽韓佬朋友全部都話宜家呢個爛仔政府既招數同80年代韓國鎮壓民主運動好相似，個邊係出軍隊同黑社會殺入學校暴打百姓，秘密警察亂尻拉人，一樣用催淚彈故意射頭，整死人就封鎖新聞/改驗屍報告等，所以我諗佢地見到香港正發生既事好有共鳴。

係

唔反kpop！唔反韓星！

日本既社會運動係60年代就玩撚完左，因為日本人做乜都會好撚極端，尚未執政、大家都係學生論政，已經會因為政見不同玩暗殺（即係好似熱狗或本民前走去暗殺對家）令到往後日子主流民眾都對所有社會運動都反感，以對政治冷漠為美德

屌你睇下佢地明明唔係獨裁體制，但自民黨可以超過五十幾年執政

不過都好想知 依家有咩方法去表達我地既感謝 feel到d韓仔韓妹真係自發咁撐我地

Yes
唔好亂take side
我完全唔知來龍去脈

之前我地都搞過人鏈 圍牆集會呼應返人地國家既民主運動
韓國有冇可能？
雖然有好多日子都過咗

暫時難 第一步 要韓國戰線有人connect到d政黨同議員

韓仔真係 抗爭民主化既始祖

日本啲玄案多到
又係政府包庇

我係韓國人呀 屌

佢哋既文化侵略 同共狗既文化烕絕差得遠啦
佢地真係純粹因為覺得我地同佢地共享緊佢地都認同既價值觀所以先幫我們 冇其他利益計算

就係依點已經要好感謝佢地

成個亞州民主運動，韓國係最撚熱血最成功，光州事件根本重撚痴線過64，但光州大屠殺之後韓國人無好似中國咁，集體自我閹割失聲、成個民族無哂腰骨，反而戰到1987黎明到來死傷係好撚慘烈架，但人地就係有骨氣有勇氣

相反對比台灣，其實比較似符碌執到寶咁唔知係咪華人基因真係特別貪生怕死

韓國既民主就係用汽油彈換返黎

日本仔做過啲咩
但韓仔就係手足，立即睇返戲劇，聽下K-pop,有冇人介紹？

之前去韓國睇演唱會，隔離個韓妹知道我由香港黎就開始問我近況，同我講希望我地成功，好感動

真心好多韓國人都好支持
但都有班韓國人去咗支那讀咗幾年書腦都赤化埋
利申：同個支化韓仔絕咗交 因為佢太強調香港係中國 然後叫人咪撚提政治

決定嫁個oppa以身相許

後生果班日本豬投票率1成都無就知幾垃圾

你對住啲去支國讀書赤化既韓仔直接叫佢地做朝鮮人就得 好彩我以前識個班雖然係麻撚煩，一講到反支反共反獨裁個個企得好前

追韓星都洗唔少錢

嗌佢哋換passport/做北韓人又會起晒鋼
所以話支那洗腦幾咁成功
好彩韓國國內都睇唔起啲去支國讀書嘅人

光州事件真係好撚恐怖，亦引證班洗哂腦服膺獨裁政權既畜牲，不論當時韓國軍隊定香港黑警幾咁垃圾，咁暴力對自己人。80年代韓國修憲有民主選舉既其中一個大推動原因係88奧運，唔知今次香港有美國幫拖推動人權法，又會唔會令我地見到黎明呢

真心想多謝韓國人其他東亞國家雖然都有好多人支持，但韓國人佢地直頭無條件支持咁款

好意外又好感動thank you my fds

去韓國

Thanks oppa!

我都有留意
可以點多謝佢地
有冇得搞個和平小型集會同佢地講我地收到啦

話時話韓國曾經都好迷香港發哥英雄本色
可能對香港有情意結

買晒佢地全國泡菜

其實即時同佢地講聲多謝，好過唔知幾時去韓國旅行

有！ 極度建議一套韓劇叫 Vagabond 浪行客。正正係講緊韓國政府，官商勾結，用軍隊鎮壓主角想揭露真相。唔係啲咩普通愛情劇黎。
好感人，特別見到香港依家咁，有幾幕真係似曾相識，喊左好多次
好劇黎大製作

有無聽過roof korean
LA 班黑人都怕左佢地cls

成日話俄佬戰鬥民族，我覺得韓國人先係其次越南

屌少幾日就夠啦，垃圾國家

買金太妍專輯

係，92 LA Riot

我都提漏左自己收到唔少越南舊朋友訊息支持手足，由心好感謝佢地義無反顧咁撐。

推 多謝韓仔 好有義氣

好快就去

日本民主唔係佢哋自己爭取嘅，完。

一直有聽韓國既hiphop買返幾隻album先

事前都冇諗到會connect到越南同韓國

成件事班韓國人反而仲了解我公司班畜牲廢老,真係好可悲
多謝南韓人

乜原來日本而家轉咗風向吹我地係暴徒？

去光州同延世大學睇下人地抗爭既歷史

傻啦大撚把00後追支那星 仲要班支那星係抄尻韓國啲風格

買碟支持韓國🇰🇷🇰🇷

真係好多謝韓國人

後生個班韓國人一直唔中意支那 不過佢地政府十分奶共

以後唔笑佢泡菜仔了

本身都係買開韓國衫

大部分香港絲打應該都算係最支持韓國旅行+產品既一族了 我自己都鍾意韓國啲護膚，但唔多鍾意去韓國旅行黎緊盡量試下去

本身唔太鍾意韓國野
依家改觀了
Thank you Korean

我多謝晒啲真oppa
btw 岳巴我愛你

有啲咁嘅事?

其實真係多謝佢哋咁支持香港
無論自己唔喜愛kpop都咁話

愛

wa

lp

真係估唔到今次呢場革命竟然可以令同連登萬年世仇嘅韓國connect 埋

不過韓國對於一個男人真係冇乜地方好去除左叫雞睇女諗唔到有咩做

食多幾隻醬油蟹

估唔到場運動會改變埋對韓國既喜愛度

we connect

Lm

大致上，日韓台都係同香港人connect

日韓貿易爭端中處於劣勢嘅韓國？？
半導體贏哂啦

買少啲日本AV
買多啲韓國四仔

佢哋仲會敢嗌香港獨立！
同大韓獨立一樣，獨立係佢哋底線，冇得再少。

韓國手足！

韓妹咪喂飽佢，韓仔咪都係喂飽佢

邊到買

我以後唔會再叫韓國人做泡菜狗啦
韓國手足對唔字

反而無印象韓國政府行出黎9up下？
想知係唔係好多韓國人都知咩事？

韓國校園裏的香港話題：本地學生捲入衝突和中國留學生對峙

大陸人去到邊都攪事

IU

成班連登仔之前就淨係識得話人地泡菜仔前泡菜仔後
依家就改口叫人地韓仔 韓國人
成班係到盲反韓國，kpop又話人戇尻，韓國菜又話難食
醬油蟹，泡菜，生牛肉 比你地班連登仔踩撚到一文不值
依家先黎當人神咁拜，屌你地班連登仔轉呔有冇轉得咁撚快

我六月去韓國個時已經好多韓國人關心香港發生咩事，去買炸雞外賣個店長知道我地係香港來 同我地傾左好耐計 叫我地小心啲。然後有朋友唔見左野 去當地警署報失個時 啲警察都主動問我地香港還好嗎？要小心D 。連搭的士個司機都主動關心香港既事 講緊個時個運動只係岩岩開始 佢地真係好留意香港好關心香港

想當年AOA

K-POP

不過咁睇，人哋始終係直接對付以漢城為中心既獨裁政府，人哋軍隊差佬都始終係本地人
我哋就打極都係打隻扯線公仔，鎮壓我哋既係班支那武警/解放軍，個boss影響力仲要滲透到去全世界，好在個運動唔係再遲十年先爆，到時可能更加冇得玩

韓國人先係我哋嘅國際友人

今日開始唔討厭韓仔鳥

啲所謂仇口咪又係妒忌港女崇韓呢啲小家嘢，喺大是大非面前算得係乜

我自己唔鍾意kpop但一早話韓國抗爭係香港學習對象，佢哋行前過我哋好多，咪一樣俾人狂負評，啲人話學抗爭不如學法國/烏克蘭，唔使學韓狗咁話喎，跟住有人出韓文post啲人都話九秒九負評話有人話唔學學狗話

仲有當年韓國人抗爭邊使面對十億生蕃既瘋狂抹黑同敵意
不過好在呢班係生蕃，成日喺國際線自爆

師兄上下twitter啦
見親都係支持香港

以後唔笑韓國人

將長白山等，有爭議土地
永救承認為南韓領土

另割讓東北土地予大韓民族

台灣為民主都付出極多

睇下果套電影了解少少基本先9up

Iu係大家嘅老婆

不反泡了

真叻叻

呢個真係估佢唔到
大大隻字放封面

咁台灣某程度係蔣經國自己放權

我唔信連登仔唔反韓

學韓文

利申：有學過,其實韓文唔係想像中咁難

ukranian都係

喺Twitter見到少少好憎共產黨嘅日本人(有普通人有幸福實現黨嘅人)，兩三個月前上2ch見到日本人都幾支持香港人，但焦點都係周庭。而家唔清楚。

韓國人

咁我地唔好寺日本旅遊

我睇開the qoo, pann
不過好多時有娛樂post
你想易d搵到
就可以google search 完個網
再google 個內頁search 홍콩 시위

因為唔係會員用唔到站內搜尋功能

同埋睇韓文翻譯 我建議用papago
準過google translate 多多聲

港共政府撚有處理民運既經驗咩

韓仔

我們來了多謝韓國人
We connect

佢一個又點可以代表晒全日本呢？
而家係講緊日本普遍既後生仔
利申 住日本
參加過在日遊行但其實作用不大喚醒唔到日本人注意
佢地係wfc，搞到好似我地香港人自hi咁

點都冇諗過 2019年嘅連登 , 唔反韓國，唔反基督徒，唔反南亞裔，唔反港女，唔反00後
We connect

社會主流聲音問題。
不過日本人一向政治冷感

本來唔想去韓國
打算去韓國

唯有J韓妹答謝

即係藍絲都有搞集會遊行 咁係咪代表香港撐黑警？
要睇就睇主流民意

話我9up不如你又講下

我覺得台灣有民主，主要都蔣經國晚年江南案玩大左，美國俾壓力蔣要放權，導致解嚴解黨組

然後繼位咁好彩符碌係李登輝，先會改憲推行民主，民間力量唔係無（主要都係民進黨打住本地人既牌），但唔係真係太大囉

日本其實唔支持香港....

今年初先去完首爾，諗緊下年年初去濟州／釜山定係北海道旅行。
尖沙咀金巴利街好多韓國嘢，有時間不妨懲罰下。

要去韓國買泡菜了

成功就係最好既感謝

佢地已經個個禮拜都有遊行撐

我愛歐巴

無辦法，日韓兩地戰後發展根本唔同，韓國出過朴正熙/全斗煥獨裁軍佬統治，7/80年代經濟發展又及唔上日本，到市民開始反抗時就血腥鎮壓，咁難得到手既佢地好珍惜。籠統講日本60年代一炮打殘左學生運動後，之後社會發展相對平穩好多⋯

上面有人提議過除左首爾外，可以去下全羅道觀光，順便去下光州（當年血腥鎮壓之地）。

韓國好多高質電影（絕對唔係電視劇）
各位以後要入戲院睇支持！

但南韓同中共啱啱簽左防衛條約

好後悔成日睇唔起韓仔我唔會啦